如果高登整好app 林祖舜少左

連登仔會唔會返去

會 = 正評
唔會 = 負評

* 炒左